少女歌劇首再生讃美曲咁神竟然冇人講

ああ 私たちは何者でもない 夜明け前のほんのひととき

幸せよ、君はいずこに それが何か分からなくても

例えばそれがエデンの果実でも

それが眩しい

笨啦啦

考察

逢登動物台偽毒十個有九個唔識日文，咁低質你貼歌詞鬼識咩

神曲係超越語言的

Loop咗成日想吹爆 各位聽完快啲翻睇7同9話

唯一敗筆係陽葵得一句solo

Ching睇你id就知你有heart

為了成為star而去食伊甸的果實

中女歌劇邊有人睇？

隻手機GAME搞到成篤屎咁

一諗起強行nerf banana同隻手遊就。。

冇人睇先要講

冇玩 咩事

等劇場版我蕉屈機吧